1118香港人失眠夜

究竟場運動點先可以成功？香港已經失去好多愛香港嘅人，愛港嘅人好多都被捕.夠竟點先可以改變結局.

進化成為大型攬炒
佢話要放棄兩代香港人
咪放棄囉
真焦土
拉晒我地坐監
篩剩既都係無獨立思考藍絲同蝗
正式變為三線城市

我今晚都訓唔到，4點翻到屋企，所以就打咗篇戰術文

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

正視聽 手足 不是自首 不是投降